好似又黎m

睇咩都好唔順眼
就連上連登見到人地覆post講嘅野
都覺得人地講廢話 睇到好嬲
有無人明

你肚腩仲大

完美示範咗睇人地留言唔順眼

不嬲架啦

搞到我好想撩鳩嗌

🗣🍆

想幫我？？

嗌鳩

我覺得係含撚

你個腦裝咩到底

屎

諗得多就會變咗係

問咗自己好耐。。

🥵

moo~~~

好撚似牛真係

我望多眼 個樣笑到鼻噴屎

好似你

係裝咗我阿癲癲

The worst pick up line I have ever seen

屌伙老母

不過都ok嘅 佢腦裝屎
咪即係裝咗你

屌你老祖

你帽戇鳩

癲癲b